[機戰]嚴選歷代狗都唔屌垃圾機

創聖大天使

呢三件蛋散

勇者特急
成日衝出嚟柒

Super Robot Wars UX - Tobikage All Attacks (English Subs)
18,990 views

好簡單，唔識飛既機有一半都好垃圾

創聖學完hit and away咪唔垃圾

Z2嘅seed D機都係辣殺嚟

Macross d機其實好唔好用 我掂都未掂過

巴神嗰部必出，其他事但
btw有排都唔駛係機戰見到macross

三件蛋散真係唔想用

最鐘意都係mx有電童
同00

aggre
14格無限拳 仲勁過狙
學埋再攻擊仲勁

機動戰艦班撚樣
同舊機戰嘅萬能俠Z
廢到

但部艦好勁

琉璃啲精神
每次都升爆部艦嚟做主力

創聖兩部都勁Wo
一定出

三件蛋散淨係會用萬丈
大技削甲

EVA

z3淨係用巴神 アルト(有人)
z2有時會用埋ミシェル(米歇爾)

明明打Z2主力之一

萬丈大絕前期超勁，打boss靠佢，勇者特急刷錢都勁，傷害就一般般，未至於狗也不屌

我記得有集可以用巴神外父
佢揸部戰艦開地圖炮好屈機
但之後強制轉用飛機仔，浪費